[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (7) 老漢推車＋昇龍霸＝巴力

頭版Q&A
官方網站(日文):
wiki(日文/招式表及教學):
Q:隻game玩咩?
A:2vs2高達對戰

Q:有無得一機雙打?
A:有

Q:有幾多部機?係唔係DLC地獄?
A:36部作品 有183部機 唔係DLC地獄

Q:有咩機岩新手用?
A:只要有愛部部都岩你用

Q:用手制好定街機制好?
A:無所謂,自己中意就得

Q:有無beta?
A:有 2020年4月25日(土)～4月27日(月)の期間でネットワークテストの実施が決定！

Q:幾時出?
A:7月30日

Q:咩機最勁?
A:巴力

屌 咁都中

置頂寫左有26號喎

原本心諗1001唔開post下個post就鞭鳩佢

開都開唔切 下次就到1001都係唔撚覆住

係wor屌
想請假打添

LM

無睇過真心唔知 咁當然無gvg既freedom係平衡時空我地唔會知

新po lm

[/quote]白卡邊冇，以前我成日用
BTW以前我到咗中期開始有啲睇唔起啲人下下用S RANK玩，轉用當時嘅C RANK百式為主
都練咗好多COMBO諸如橫橫>前>BR，前X2>BR之類
Freedom &nbsp;就係後>特N>BR 仲有爆SEED時 橫前> 橫前>BR[/quote]
10個入面都唔知有無3個用
不過百式係c rank咩

Freedom我鐘意用nnn>bd格>後

Im

好多嘢都係經過陣痛先會有新嘢
GVGN當年被批評最勁反而係著地硬直太大（0.5秒內任何嘢都唔可以做）
因而造就咗某啲機嘅強勢
EXVS只係建基於呢點改良咗著地硬直
但之後就冇再有任何翻天覆地嘅進化
相當可惜

有冇師兄用緊？好唔好用，見佢寫係三和掣

+1

2000機百式係C rank
impulse同車軚 係A，78係S

Mb既drive已經夠翻天覆地 去到mbon將drive同覺醒合併又係另一個世界 之後vs2既L覺又帶出左新玩法 其實去到某啲地步就會有好大既樽頸位要突破 突破到係一回事 要玩家接受到又係另一回事

我又唔覺幾c tank反而車軚出面好少人用 我指香港

有無ps認證先？

仲有教主橙渣

gvg （唔係np）v仔世界第一
射鳩左對手出去之後隻腳追尾可比神高

同意
係得多新血先可以用下d鳩機 熱潮過左又係鐵板3000 2500
有一隻reborn係度你已經冇晒遊戲體驗 佢鳩變身你已經覺得煩

你啱，sorry

以為淨係補一日

學LOL 打ranking 要ban機已經解決

我覺得部野直迫當年GVG既freedom
係得佢與眾不同

唔清楚啊，但見佢寫可以連PS4

我自己就只會買有ps認證既大制 你諗諗

上次同朋友打對面部李瘋子打到燥
埋到身又俾佢開炸彈 變個形又彈到勁撚遠
無彈都可以照射落地

Ban埋gp03得唔得

Ban咗冠軍隊佢 兩部機走位都勁到pk，互補埋真係好撚難打

好奇一問
當年冠軍係雨宮兄弟定（^O^)
想睇佢地比賽既影片

佢地兩個同隊 但決賽冇咩參考價值 衰在第二名隻dh troll

隻game 2vs2
佢地同一隊

仲以為佢地係對家
咁係咪19年既比賽 我上Youtube搵下先

Lm

我門路唔多，今日行黃金同信和行餐死先買到隻092大制反黎，2000fun要7月先有貨，搞到焗住要買呢隻特別版

似係淘寶個中D 砌掣加轉插支援ps4

呢隻早排試過平過隻原版係美馬

2017
search「exvsmbon pdf」就有

個塊板又唔係特別好睇，平過原版都正常嘅

如果唔係黃金賣原版個邊個盒係吉嘅，我都唔

會翻去信和買呢隻，我買呢隻預左遲下

改左塊板佢

我係2000fun問，佢就推薦我依隻，唔知伏唔伏

車軚有cancel落地，勁到hihi
啲人唔識打被虐

NGBI會鬼做咩
啲vs我唔講mechanism, 連vs matching rule都懶做

而家日馬D大掣貴曬

MB長田（^0^)
MBON Minene (雨宮）
2 Basaka少年（佢同時係當年ZDX全一）

mb長田拍ぱん？你諗清楚d

都係果句 7月30前要玩就入定
到時硬食炒價唔好周圍問邊到有得入平制

頭先睇左第一場和田同個再生打雨宮同^o^
個再生一次都冇死到 係隻黑Age死左3次
第二場打得好D但最後俾人針住隻黑age打輸左

但mbon大賽、冠軍唔係阿海咩？

睇你想唔想長期插住隻ps4手制
咁樣駁上駁可能會有delay

咪玩啦
白紙黑字喎師兄

You mean港一定咩

正常，我今日行咁耐，問親幾時會翻貨個個都係答我mbon出個陣先翻，問佢地會入幾多貨又唔答，9成9到時又炒大掣

認真咪食抄價， 自已由零diy 個唔算難。
如果唔想用大陸底版， 都可以用hori 手掣底版。
例子 hori mini controller 好易焊錫

唔想買成千蚊大制 我都係用二手好過

有都收鳩埋 所以有得買好買定
到時做手掣黨小兒麻痹

二手都無乜平野 全新舊model 都係800-1000 算係咁啦

所以今日行斷腳都買個翻黎，個掣雖然唔好睇但點都好過冇掣用

係平價之中最好係拳霸毒蜂 500蚊
有d重量
係要換制

on9 ヒグラシ都唔係ぱん

第二名隻reborn仲要係打完地區分組發覺full saber打唔贏本賽先臨時練

原來係咁以機論機第2名（SHOoo)隻Reborn確係最優秀

咁隻game係2打2
佢一向後彈就圍佢partner都唔係唔得既

Full saber對 再生係咪劣勢
相反 exvs成堆 Hi-v

Exvs2成堆 Hi-v同Ex-s

唔可以咁講 因為所有機對reborn都無優勢

巴打如果想買手制長玩 呢個官方出唔好
定上網買三和制好

呢個官方出好唔好
定係試下三和制好

我上網訂
現貨無晒咁濟

入錯po?

無所謂

咁多位巴打遲下一齊玩好冇
我唔太勁 但由Ps2 seed seed d
Psp gvg玩 中意高達
唔介意遲下加個Psn

係咪冇得再打？

頂置埋你都唔睇
冇人幫到你

睇到啦

呢隻係日馬/日本樂天變左天價

pro n上面塊野外國有得定制

我都訂左MB大制
可以換畫？ 其實我麻麻地RX78同G自我
換成狼王就型爆

度啱尺寸自己print貼紙

呢個街制上面個八粒制
你可以扭羅絲打開 再自已換三禾出品既
配hklegend三禾八粒要百五蚊左右

佢上面塊野係亞克力板黎 可以叫人整塊啱size custom art
你去youtube search下有鬼佬整

無朋友買數位版
得我自己打多一日

呢個好彩 我朋友做藍店（Sony)
佢有貨即去佢到

好呀巴打

如果想用PC remote play都用街機制玩係咪冇直接方法
見過有外國廠整D外置硬件出黎for呢個用途 但唔知有咩方法買

想問兩個人喺正式版一齊online連機係咪做唔到1打1？

你想係電腦出畫面咪買capture card
如果你係想出街用notebook remote play都係算數啦
pvp game delay少少都夠死

睇黎就冇
同boost dive一樣入黑歴史

我個問題係我想喺remote play部pc度用街機制

除非你純闖關啦
挑人嘅話
你係廳remoteplay隻game都會窒

廳remoteplay房隻ps4*

想請教下平平地大制買邊隻好

買隻hori 8舊水以上先好買

師兄邊度買？

2v2 game點會俾你1v1
玩1v1打返free battle啦

上網二手都有

我同一間屋用iPad remote play 冇delay

想買街機掣
推薦邊隻？

未到試玩會推唔郁，推

到試玩會就會問同一個問題

搭單問下，港版預購後，咩途徑拎plus權

想請問下係咪預訂咗 係beta試玩版已經用狼王巴巴 唔洗等到7月30號

自動有plus權

冇

😭

已經講名無狼王用

個個打緊邊個得閒上黎

有冇得online同fd打闖關？

而家香港game 鋪應該收埋曬等下個月拿出來炒價賣彼你

正式版先有

好啱

到時唔知會唔會缺三禾制

呢到有幾多係高達毒瘤

利申 我係益細胞

單機雙打除咗ABCDE關之外
仲有冇其他mode可以一齊玩

其實都冇話咩老屎忽
當你街機入$ 冇理由入去為輸$ 變左一般都用上位機 唔會用FUN機 除非對面菜鳥。
到有得唔洗入$ 玩PS4 都唔想俾人用廚機屠 咪又用返果堆機
其實好多時係睇心態，以我自己為例，以前街機都係用鐘意o既機, 俾人挑羸繼續，輸咪起身。
我上星期個free play都係用 露娜impulse同拉克絲IJ 落場對局, 輸咪輸 又唔洗$
o係廚機面前 好多時 你已經盡左最好o既操作咪算，機體性能唔及係硬傷
依加唔洗入$ 其實我唔太care (街機果陣就未必會主動落,通常係人地挑)
反而希望 有d新手對新手 自己用top class機 夾硬壓埋去 屠對面覺得食生菜咁易。 我覺得係大家都要玩下弱機之後對返強機去體驗下，就可能發覺人地打輸但可以操作到咁已經好好。 呢個係一種尊重
好多post話驚reborns (大家互相實力咁上下,高傷果招cannon ,其實唔會咁易中).....其實以損血量同速度黎計 有好多機怕巴力多d

正式出個時有個打關mode

勁既李本子我覺得要壓埋身打，9bc 拉後打又無乜威脅
至於巴力，識用既剩係全程A, 中就ac, 唔中繼續後飛， 其實都幾悶下部機

巴力型就得，唔需要複雜
艾比安同理

識用會跳斬行路

Reborns S級都要你熟個模式先玩得出實力
新手巴力會易d有成功感

新手用巴力咪姐係叫人鳩衝

招a有硬直
同其他玩到接地嘅差好遠

迪士尼 特射派生格係咪得EXVS2先有？

ac ac 跳斬係2先有

咁多位巴打 我想問睇維基佢日文解釋
請問邊到睇果招係Step Cancel

Step Cancel係Step一下之後撳跳wo

可能我搞錯左
應該係 出完招技就快落地果個

大大個漢字急降下

想問如果買實體，係咪買中文版就可以同香港psn朋友連機

叫完多3落地咪主射,你下格都得

跟psn，而且朋友房應該唔睇地區

大家唔同地區psn既話朋友房都要開world wide

感謝兩位解答，放心訂了

唔該巴打

接地即係好似鏡高呢D 前格>step咁?

差唔多
不過地走機多數都有得咁玩
我指嘅係狼式 金魚嗰種

想問下Ps4 個豪華版有咩唔同？

多33首bgm
不過你可以買普通版再自己入歌

有無人港ps store預購左

新手入坑
ps2起一路都有玩家機高達 不過剩係同fd對打

大家買日版係咪都係買點 依家日psn連paypal都綁唔撚到

買點數咭

Aeon JCB 卡

開個日ver paypal,入自己張JCB
日PSN用jp psn要charge N次1000yen

Aeon 張JCB 可以綁到日paypal

不過我就係淘寶買日本PSN 點數卡增值, 計過抵過用Aeon 張JCB

換三粒button換到手指痛，實到搞咗一輪先拆到出嚟
反而lever好簡單就換到

想問下有冇d教學片睇下睇左自由落體 個d基片野

呢個追哂了

咁無

睇錯字，原來係睇左

基本回避應該同mbon差唔多

你hori制？
三禾30mm個位係唔fit hori 要夾硬啪落去批左少少膠出黎

做乜9日版係ps store賣咁貴既

第一日打機??
日本仔不嬲係水魚

有冇人睇緊鑽荷約戰

你知唔知日本有消費稅

係呀
三和button用少少力就咁啪落去就搞掂，無批到膠
係拎hori button出嚟麻煩，實到仆街，空間又細又有成堆線，太大力又驚整爛

無稅都貴過香港啦
原本8100羊=588.165

點解要買日版？only 為咗日文？
新手一問

仆街 岩岩買左幾粒三禾制我又係hori掣準備今晚換

個盒靚啲

我15年隼換到批哂膠出黎 最尾索性賣鳩埋

我都想睇 未收工

唔想見到G-自我

發生乜事

花生谷撩約戰

各位BRO我依家用緊依個掣
我想問換三禾制難唔難?

好易，我上個月換完

點解EXVSDB個網成日無法顯示網頁 / 連線已逾時

避左戰啦

bro 上淘寶
淘三禾制?

三禾制去hklegend啦，買三禾制上淘寶覺得會比番大陸制fake你

hklegend個阿姨好好人士 長年都係搵佢買
利申非打手

我自己網上搵佢買，幫襯下本土店

無事wo

記住換button之前影低邊種顏色線對邊粒button先
同埋建議你逐粒換，唔係會撈亂啲線

抆完線之後
1. 俾啲力推粒button上半部分，會聽到啪一聲，你會見到粒button突咗出去少少（下半部分同樣咁做）
2.上下各有一個爪固定粒button，撳實個爪再用力推粒button出去，上下輪流推，直到粒button出到嚟為止

裝button就用力啪入去，之後插返啱原本既顏色線就得
我見hori button每粒都有白點，可能用嚟分上下，最好跟返佢個方向裝三和button

btw我全程用手撳，有其他工具幫手可能易換啲

用螺絲批頂一頂卡榫位

Thank you巴打！ 用手應該會想死

尋日先搵左佢買8粒制同一枝桿 堅好人

有支新既靜音桿好貴，最後龜縮左，事後聽其他師兄講換左好爽皮

今日先搵佢買完的確好好人
買左8粒制同靜音杆 換完希望效果好

日ver paypal好似要地址

我填sony本社地址
btw冇認証paypal acc 交易一次上限100000yen , 搞認証都廢事

認證指電話認證？搞左 但ps app用唔到 返到去用ps4買

雪崩係咪有其中一個格鬥係霸體黎？見到佢果招格好似巴力有個白色氣罩喺前面咁

唔係，雪崩後特格只係前方射擊盾only

係咪月結單睇驗證碼？

請問係唔係依堆制?

係，無聲就silent個堆，我冇用過唔識評價，你驚買錯whatapps問下佢就冇有錯

Thank you bro

呢個只係動作特效
唔係代表霸體有特效可以睇到

想chok兩下but冇左卡卡聲唔知會唔會唔慣，佢仲有清水桿，唔知有咩唔同

你係咪講緊放把刀係前面嗰招 如果係就係前特格 全game數一數二好撞既格鬥

N嚟架
前係跳斬

換完 感覺幾好 星期五晚試試佢

係咩Sor 未用過 打就打得多

有冇人用過呢隻我見平平哋咁樣想入

支桿相對sanwa/hori回彈弱，可能會難d出盾

不過呢個price range應該無敵

咁我應該買呢個再換三和桿同制

清水杆回中快

你買嗰隻係咪可拆卸嗰隻? 見佢賣450嚇到不了

但用落會唔會比三禾實？即係相對上無咁易推得郁

清水有唔同硬度
有軟過三和 有硬到麒麟臂先推得郁

想問吓換三禾桿係咪要自己剪咗條線再接返

上去買有無得試？

有得比你撚下既 不過係未裝著狀態

基本上換桿係唔使換線（hori既話）
用返原本個條就得

呢個換到三和制?

可以啊 睇YouTube片啲人都係咁換

我喺上面張圖嗰隻拳霸毒蜂 唔係hori

咁都係唔搞咁多野 用返三禾算 回中格鬥game先需要啲

靜音桿幾錢？

睇片見人換桿要另外買條雙頭5 pin cable

見人講親換咗三和棍之後，改善咗既地方都係入打斜command易入好多，其實仲有無其他
呢隻game幾乎唔會用到，有時覺得用原廠都無所謂

成日都要step
回中幾中要喎

*重

E覺有斜step
但唔知有咩用

新制未用黎打過唔知手感 但我試撳黎講(聽聲)都無咩問題

想問下PS4用LAN線測試大概幾多Mbps先叫合格

想問下如果我喺香港psn 買港版exvs
再登入日本psn玩隻game
到時連線對戰係咪跟返日本地區
驚遲下香港地區冇人玩

係

語言唔會係日文 留意返

唔知係咪bamdie諗唔到跟住隨便塞啲垃圾俾E覺
整個「俾F覺打唔會爆盾」仲好

黃金無哂大制

10

F覺爆盾係賣點

換咗三和棍 回彈好啲， step 易咗

好耐以前地圖炮隻gvg隻盾有血

不過都唔係隻隻機有盾

佢指既爆盾係解除格檔狀態

gvg命運爆左盾 之後有無得用光盾?

唔記得
淨係記得實體盾無血會爆開唔見左

邊夠gx on9,爆盾連槍都無埋
真係連2000機都不如

呢隻邊到有

想問下如果同fd share數位版 試玩同多一日個個係咪得買game個個人先有

屌喇星放假無機打 聽日又要返工

Gvg得手用版有destiny 無乜玩過所以答你唔到 但next既話第一條命係實體盾 第二條命先係光盾

家*

聽日先有人知

想問下覺can即係點？

慣性跳之後開覺醒
之後會彈到老閪咁遠

點睇今次高達出果款大制
佢粒制同原版係咪有改動

應該追人/走佬用？

無, 就係貼左張高達圖

直頭同原版Pro N 無分別

有冇手足覺得佢雖然話跟住MBON最終版本 但係都係有做過手腳？
唔知係咪錯覺迪士尼用落BD速度機動都冇果陣咁快

3:35

鐘意練覺Can可以睇佢
佢impulse全一 ，覺can嘅使用時機都公認最頂尖之一

J緊了

我都覺有執過 遲啲公售 認真計下行氣先 ，
bd到幾多次
Bd距離係點
Step距離 step用幾多氣
直升要幾秒 直升到幾多
一行氣向前飛飛到幾遠

但好似係有條片係同一場連續兩次定唔知三次失敗 俾人係咁share

講真佢3/4萬戰impulse，由exvs到exvs2咁多集佢自己po同人地po佢都有幾百-一千場，如果有一兩場係柒嘅唔出奇，雨宮都up過段比入秒殺嘅合集啦

cls
換裝快到睇唔到
d連技屈到

宮方有無講兼唔兼容ps5

新手應該玩炮機?
用格機係咪死得快?
炮機有冇推薦?

如果狼王係入CODE,咁將來DLC係咪都係入CODE?

唔係，去store買完直接dl落黎
入code係實體版特典一向做法

Delta Plus

露娜炮渣

練build strike 好唔好？

都得

又可以send下上年約遊佐沢庵出嚟雷9佢既相

有冇人會訂GAME果隻大制 今日行左成日周街都冇制賣

14星都仲得少佐好慘無左覺can部機差好遠

但遊佐去到vs2都弱左好多 ma槍大削

VS2未到金框前啲星星場數比mbon少啲
不過冇覺can真心好廢

遊佐190帥哥

係咩

又靚仔，雷9佢又話唔緊要再一齊打
仲有オルガマン同あかねぎ都好好人同我一齊打

我都想part下啲名人

18年都雷過沢庵，19年幫佢地整Channel T恤再約出黎玩
上次沢庵仲幫我打神盾活動
不過今年去唔去冇得約出黎雷佢

勁(真心)

第一年靠朋友約，估唔到接受我呢個信者既邀請

有無學到佢地隻main機既心得

刷完存在感
好想去玩VS2呀屌

其實我main機都係糞im

99%肯定大家都有

淨低1%比我用左來戴頭盔

電池呢

唔識玩

原來係咁，thanks!

網購啦

街鋪有現貨都預佢起你價

聽日連續3日
打死人了

上個禮拜打一日已經要休息

聽日去拎醫生紙休息三日

點解mbon 無神盾架

DLC

我反而想要肥仔

gvs出過 宜加又出實俾人屌死

預購左dl版同普通玩家都係用同一個程式登入
所以佢應該係game入面登入嗰下recognize你個license
咁仲點可以share比其他人用

我鐘意睇依條唔知點解換裝快到咁

想問mbon 大掣邊度有得訂？

早前玩格game買落，冇晒正常版
焗住買左隻龍珠版

$16xx
三禾桿三禾制
重量厚度各樣都幾滿意

Razer panthers arcade stick
如果唔想自己換桿換制我覺得呢隻真心掂
同街機制手感一樣

同埋個龍珠edition 好柒，應該仲大把貨

咁又唔同情況既 gvs本身少機仲要dlc 但呢隻內置左近200部 可能好似fb咁出幾部人氣機 咁我都接受到

我本身想買 但我上razer話無晒貨

新手留名
係咪聽日又有得玩

好似今日日頭11點有

不過要預購

無預購得聽日 有既話就今日11點到星期一11點

今晚立即課立即打＿

依家課啦 一個鐘後就有得打

後特格, 有盾防, 唔係霸體

記熟派生咪得

番緊工無得玩

尋晚課咗+down返中文版試玩會

放工即刻有得玩

巴打知唔知幾錢啊？

就玩得手制岩用d 買左個雷蛇大制唔太岩洗

有冇人試下?

係日本PSN訂咗數位版
轉香港PSN用唔到plus權

試左
唔得
哈哈
訂左港版既今日要用返港psn玩

屌 即係星期五同星期日都只可以用港psn玩

早幾日先響佢度訂完加拎左大蛇
你係㨂去佢度拎？

set部機做常用ps4再用港版psn開機唔得咩

我驚plus時間，冇咩港仔玩

試下先

應該唔會得，佢認你個ps account嚟睇有冇預購

答案係唔得

唔知DLC會點呢

想問幾時先有得再玩？ 今晚定聽日？

我屌啊

訂咗港版架

不過dlc唔同機制，dlc係認驚唔認ac

應該冇問題

有預購嘅而家已經玩得

係咪開波了？ 要預購？

想問下你幾多號訂, 幾多號有得拎?

星期一見佢突然平左兩百於是訂
兩日後打黎有得拎
落黃金對面門市 畀CASH

要買Panthera，唔好買panthera evo
新個隻evo轉左自家桿，冇用三禾

另外想問有冇連換左個柒面版佢

唔係星期六 有預購多個星期日咩

無野 睇左pin了 thx

Evo制先唔係三和（上網睇）

想換面板 但好煩

大大個置頂唔睇

試玩會日期時間睇置頂

sorry

好彩有頭盔

想問下razor制定hori hayabusa好㩒啲

如果dlc都跟機，到時可能要買隻二手日碟

係，但佢而家己經升番做千七

想問英文版(美版)同港版連唔連到線

得呀

唔跟 game version
跟psn

用港psn就得架喇

唔好意思搵唔返問多次
預訂左個plus權係咪冇得share俾fd？

我得美國acc psn, 如果買港版game 係咪玩唔到beta

用港acc玩

冇ps+ 都玩到？

睇上一頁

上個post提左你地要早買大制
早買早享受 遲買貴兩舊

sorry,唔得，講錯

可以

PS4設常用主機，你美ac有ps+，港ac都會share到online service

唔記得左evo係自家製制定桿了
我見舊版全三禾就買左
但隻色同個面版堅柒
制上面既龍珠係痴膠紙
打得幾下已經飛晒邊

好想換面版

this
lever同button都係三和製，唔介意啲掣既排位就ok

即係唔得？

其實同樣三禾制同桿的話應該差唔多
我覺得重同大件都好緊要
平個d又薄又輕真係冇feel

係呢款

明了，係咪唔可以兩個psn同時登入
但佢plus權就只跟個psn

呢隻唔係全三禾，唔記得桿定制係自家野
反而舊版就全三禾

錯圖
呢張先啱

我都撈亂咗

最煩係要度位 可以上focus attack 比錢人搞

但係美國寄返黎

好彩gvs嗰陣已經買咗panthera
見到而家個價完全無跌過

跟psn?

圖一舊版先係全三和
圖二新版啲button係自家製，未用過答你唔到

唔介意啲掣既排位既話，要買就買舊版

有冇人知港島區邊度有冇psn點數賣

我200Mbps 都係得綠線，唔知點解

用緊圖二 得三和桿 制係自家

睇ping 數， 試吓轉dns server 做

Ching 有冇訂美版， 美版係咪都有plus 權？

ping

我就係諗緊訂美版定港版好 HK acc 冇ps+ 驚買咗都玩唔到

其實佢個自家制都唔差
外國依家有個門派興緊用鍵盤機械軸黎做街機制
razer呢隻係用機械鍵盤黑軸黎做base
外國最興係用銀軸同紅軸
而且價錢唔平 要6蚊美金一粒

普通版定龍珠

普通版

試玩plus權應該唔轉得，跟ac入game
但正式版就你咩ac買咩版都冇所謂

1380

唔洗等佢通知?

呢間買大制點睇， 利申呢間淨係買過三和制零件

gamesir好唔好用
見$799

早排先做過特價，8xx

之前嗰個唔係龍珠版嚟咩

最貴個款好似係俾電莖損手用
其他兩款我唔會買，寧願等hori掣返貨之後買嚟換button

巴打張圖係自己影? 係咪姐係其實呢隻可以拆開換返三禾制
我上個禮拜都買左 其實佢個自家機械軸唔差 但硬係覺得用返三禾先有返個feel 但我google搵唔到拆解圖又唔敢亂搞

要長插PS4手制
唔方便

兩隻同一時間做

我3個月前買$16xx

係 其實隻隻都拆得 不過有d掣係打住唔駛螺絲批就可以拆開嘅gimmick咋嘛

我早排去問佢仲話未有貨既

大蛇好用咩? 見上網D評價話有INPUT LAG

我見佢換制方便咋 依家係朋友多左個拳霸買左佢嗰個

咁你用落打高達有冇DELAY FEEL? 我朋友又係睇中大蛇想買
但唔知For高達有冇問題

Razer 好似input lag 唔錯

大蛇未用過 拳霸要今晚先試到 上星期仲未買

我見大制 fb都有得訂，1350

係咪咩日本代購?

封塵已久嘅Madcatz大制終於可以見光

乜野驚奇遊戲，我見佢好似專做遊戲預訂，好似信得過，我都訂左

新手想問 STEP CAN 係咪呢集MBON先有，上次FULL BOOST無

fullboost開始先有

睇落好似SEED D咁UN

咪係咁

呢隻係無 3.5mm 位插

WELCOME吹水

我就係貪佢個高達制有埋3.5位先買，唔係既話求其用個ps3既都一樣，而且貴pro n又唔係好多，雖然都知係一撚樣既野黎

冇，要插手制

我覺得冇3.5 好過有， 簡單啲lag 都少啲

positive / negative edge即係點

放工去打機

我就係5月見到美馬做50% off 清貨即買，同你個隻razer龍珠一樣,係Marvel vs Capcom 特別版

用來打高達手感幾好，不過之前打PS3 full boost 都係用手掣，而家需要時間習慣用大掣打

咁你起碼黑制黑桿，我個制成舊橙咁

我睇晒成個post，買港版定日版game好似未有定論？

未係好急玩plus權嘅巴打建議等下

死火，仲掙扎緊買日版定港版豪華版
如果日版就去買實體，港版就而家即刻ps store 買預訂
究竟兩樣有咩分別？到時買日版實體係咪可以出到日文字？港版唔可以set日文？
好鳩苦惱，求建議

港版應該只有中韓文
日版出英日

今日啲對手勁好多

想睇日文/英文既玩日版
想睇中文就港版
可以有咩定論
自己鐘意咩咪買咩

正

無論咩文都係咁打 煩ed野

買大制邊到多現貨買

我怕買左英日到時課DLC好難攪，同埋打開街機版，日文感覺正好多

落左訂買實體 想問下而家買返數位當唔當我預購玩家😂

因為有畀錢

預購左特別勁

想問邊度有得單買三禾掣 想換

Hklegend

今次個版本可以用番ps3大制？如果係我個HORI sa v3可以攞番出黎用啦

屌

可以

你搞笑？？ 一早有人講曬優劣 仲要唔止一次

你想要數位版預約特典？
有買咪當

即係你買多隻數位？有課金當然得

啱啱上左hklegend 買三和桿同制

港版無英文咩

呢個下次要放頭po

想問下2千機果部build strike招200hp盾牌技能點出?

Bc

係咪驚買左港版用日psn玩既話用唔到港ps store既DLC?

BTW 其實會唔會有DLC

就黎每個weekend 都要答一次

己驗證，可以用到

我都答咗好多次

點解我入到game係home同lobby到入game都係海盜bgm
有冇人都係咁？

點樣已驗證

姐係bc向前衝果陣用射擊?

gvs

BC前衝有射擊盾判定，200係個盾個耐久值

固定咗bgm

佢今次冇得set bgm
我都唔知點解

，咁要多d用了，部野意外都幾好用，有d似自由既打法

早排有巴打唔係話可以入歌咩
入唔到bgm

你用crossbone系?

正式先得

英馬係最後唔炒貨

前面見到有巴打講日服綁AEON JCB 會係咁比人charge 1000yen 想問係咩事比人charge 1000yen
我之前綁左都有買驚 但冇點留意比人扣左1000羊

see 你想唔想有G-自我出現

用AEON JCB 綁日本payapl 無呢個問題出現

有無人pre order左行版？而家入唔入到的？

無記錯setting有得鎖bgm，唔知你有無搞過

今朝用左兩鋪x1改
頭先開就一直keep住所有地方海盜bgm

日本PSN 用JCB只可以charge到1000yen 、其他2000 5000 10000全部出error
如果隻game 10000yen你就要charge 10次
如果你用日paypal link JCB 、係日PSN用日PayPal 就無呢個限制
咁樣會唔會易明啲

正常每部機一首主題BGM

呢個係要ON？
(本身都係ON)

Yes

你無啦啦叫人去玩焊野又難左d既
好多人屋企螺絲批都唔多隻

最衰佢出ch b要話俾全世界知

最麻煩係搞個盒
要搞個盒自己開堆大窿

港版瘋狂入場斷人十幾wins

呢招見過雨宮擋到

正式宣佈：量子00=巴力咁癲

有冇人入到menu果陣用唔到方向制 便打緊又用到

我都係唔識練沙煞比招落地。。下格虹step再csa果陣冇自由落體

有無片

G復國公主果部機
招狙擊係GVS係獨立武裝(好似係特射)
係mbon變左同主射同一招
仲要先用BC再射擊派生先用到
好唔鐘意

屌原來係咁

後格step完要b/bc多下
你做漏咗緊係冇

想問如果隻大制冇3.5插口既話，玩緊可以點用mic？

發覺手制好用過大制
有無巴打都係咁覺得？
利申：剩係玩左幾日試玩

將街機制變成ps3 setting
然後照開dual shock 4插耳機

又或者直接買個sony官方認可無線耳機

你搵部有叉A叉B嘅機玩一次就唔會咁覺得

我跟之前有個巴打咁改左L1 做格鬥 R1做射擊
都叫做可以一路飛一路叉
同埋用大制打隻手都幾攰

大制擺位好的話長期玩都唔會攰
手制連step都step到手指痛…

打左成晚隻手右好撚痛 屌老人家風濕了

手制同人玩虹閃鬥格無得鬥

係
用手制玩拎部Master出黎鳩橫 玩兩三場就已經抽抽地筋

2打2又唔係咁易見到嫁咋 無人望你就放

香港11點有得玩？

笨大好似真係好鐘意crossbone個BGM, pv2介紹機係crossbone同seed astray先出得返自己音樂

機戰就話trombe可以騎劫boss音樂, crossbone勁到你唔用都騎劫埋

換左大制後唔係好慣個step

唔係掛

yes

想請教下，換裝機係點玩？練緊gx

佢3成嘅smooth度都做唔到

係咪換裝果下可以cancel硬直回boost同時開任何技

想問點dl

11點夠鐘reset server?

有冇得同fd玩1v1
2個新手同街人玩輸到冇晒癮

試玩冇

人地15星 無記錯至少玩左3千幾場 新手無得比

如果要練職人機我覺得打電腦揀最簡單既關自己係後面練熟晒套動作先 反正你部電腦自己一個分分鐘都打得贏 到熟左成套用作就睇下啲人咩情況要點應對 再自己實戰試下 再打多啲唔同既對手吸收經驗

打下電腦玩熟左個操作先

請問點down?

psn search 「gundam extreme」
想同日本仔玩既話用日本psn下載

早鳥線上試玩會？

轉左L1 R1係射擊格鬥之後好唔慣

Casual match都掹線
咩料啊

屌明明都唔記record
都唔知d人掹乜鳩

想問吓今集bgm有無blazing？

拎住部紅迷改係咁追住人橫特格真係好撚過癮

射BB彈有咩技巧
成日見人射我狂中 我成日射人就唔中
玩緊AGE果部海賊 好型

個日本仔挑戰連玩72小時？（輪住玩？）

個個見巴力都抆線又無得叫partner轉機

gvs都係咁

個個都鬥快抆網線

同fd連線1v1係咪無？一定要2v2?

想問下係咪個個都set藍線限制

買唔到大製
手製點改制好

R1射
L1格
其他是但
記得set返通訊

Joystick 想問點響介面都用到？
制可以用到 但搖杆簡唔到野

跳起 or落地射

巴力都未必個個識用，頭先team到隊友巴力，我幫佢拉開一隻，佢單挑天意都可以輸

仲有d 掹線撚係咩事，又唔係打ranking，係咪咁唔輸得，希望佢掹爛個lan頭

熄router個制
其實唔難

熄game咪得

想問下三Gundam係咪有落下路線？

叉B>a

天意齋玩後格都劈得贏巴力。。。

開左mode
叉B>ab>bc

bc>ab丫嘛

變身幾時都取消得

Bc>ab先係落地喎 你bc完係有硬直嫁喎

背對可以a>ab
正面就cb>a

記錯左

巴力有咁勁？

發現跳舞房主
係咪巴打嚟

人地用巴力衝埋黎就俾人推上天花板
自己用就都未入到中路就變蜜蜂竇

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

新手打巴力係會辛苦
人地未埋到黎就用晒槍/boost想射佢 之後俾人入左一套就走唔返

Offline先有1vs1

無人會想玩重力vs

到時2v2 簡迴避

唔係撳街機掣個home button就用到架咩

呢隻game既main idea始終係2vs2
水多兩個fd買

而家改到跟gvs咁唔齊4個入唔到場wo

有冇巴打開場玩緊

呢個真係垃圾setting
俾人單挑玩又要另外開場

都唔撚明點解無得睇自己咩色

真係諗唔明笨大諗緊啲乜撚嘢

如果我冇理解錯嘅話 唔係佢唔整比你睇 係咁本冇可能睇到
佢係用p2p方式開場 唔係連ser
所以你幾多格係相對
A見你可能係4格 但B見你可能係3格

利伸9估 有錯屌細力啲

無印 fb gvs都睇到

咁可能我9估錯
不過話唔定係而加冇 遲啲正式版/更新比返你睇

唔好意思,想問個超新手問題
兩部3000機,係咪只可爆一部?
一2500一3000,係咪可以各爆一部?

請問禁咩制可以完場講多謝個啲?

通訊

係
2500死先3000出黎會好少血

咁要咩組合兩部機出黎都滿血?

減數數學題

2000加2000已經得
數學題

20+20
15+15
呢兩隊通常會打得好耐

佢係禁先R1先上下左右? 成日出感謝 ，完場係唔係淨係講得一次? thx 師兄

有咩機岩新手練

元祖 delta plus 炮渣 標西

禁斷

淨係識元祖，後面果幾部咩機？

通常出咩招？

鳩射， 出assist落地
左右sub炮 捉step

點㩒？

デルタプラス
ガナーザクウォーリア
ビルドストライク

自己google下

特格/特射>Br

ps4研究緊點玩

撳得一次
上下左右係講咩setting有講
不過我覺得大部份部係嘲諷

用手制要點㩒特格特射Br

睇按鍵表，br=main=射擊

Full Saber 好好玩

有次輸左隊友同我講，多得有你，真係串過馬撚

唔該晒咁多位巴打幫忙

從來未玩過？希望你唔會咁快棄驚

成日都有
我通常講返多謝

門檻唔高，但老屎忽極多

玩過之前PS4 出果隻
今日打左幾多鐘都係比fd虐

ps4如果有fd識玩可以分享遊玩睇佢畫面叫佢教下你/叫佢睇你

格鬥驚無返一百幾十粒鐘都係新手期
由新手去到選手都極具挑戰性

用手制玩學大制剩係用4粒制, 但係出AC AB呢D要連禁兩下先出到, 想問下大制都係咁?

一齊禁

btw買個6制

我知一齊禁 但係洗唔洗一齊連禁兩下定一下就得

x1 bgm 不了

真精彩的對戰啊

一個指令禁一下
唔知你點禁

明明試玩唔洗錢,但個個都咁認真
玩下鳩機咪仲好

姐係我手制set左L1係射 R1係格

諗住出AB既時候兩個制一齊禁一下係冇反應, 要一齊快禁兩下先出到

依集同exvsfb無咩分別
多個e覺，nerf下d廚機

老屎忽無縫上手

冇fd玩開，冇人教路睇片自學，比人屠到仆街

仲要唔開連勝修正

連線限制都唔開

香港場算對新手友善

個掣正常？有冇唔覺意禁多/hi到其他掣？

新手9點直播吹水打機

見黃線已經唔想打

隻game節奏又快，睇片都跟唔切唔知佢做過咩黎youtube有冇得慢鏡

都內某所

應該冇 姐係用大制玩既話兩粒制一齊禁一下就OK? 其實我諗住買大制所以試下大制禁法

格驚綠線藍線先打係常識黎

店員a啲片？好難搵到自己想睇部機啲片

係呀，ab禁一下就=副射

去mbon rank個網揀部機，佢會跳去wiki，然後copy頂個日文掉去youtube 打埋mbon去 search就有

一係就你set錯 一係就你撳得太慢

youtube search filter
>> viewcount

感謝

收工試下搵先，唔該bro

俾fd屠都好，叫佢指點下你
出到街場d撚樣個個見你好恰就係你面前跳舞

咩機都睇下lo
起碼都知部機有咩武器

比人屈到傻 狂倒地
條氣點先唔會無

岩先有場打輸 佢俾句多虧了你
第二場坐左對面 贏左 仲鞭下佢
多虧了你啊啦

點避人偷背

個mon周圍有警告 黃色係有人lock你 紅色係有子彈埋緊你身

有倍速較

搵到了，終係唔洗無限前10秒了

有得較前5秒 但你用得多就知唔係5秒 係固定嗰幾個位

較開0.25倍速睇人點chock啲cancel路線

其實有冇啲咩機唔難練可以玩下

獨角獸

又來自爆, 歡迎問野吹水

巴力招大同駕駛員一樣咁弱智

其實唔弱智 你打完幾set bc再派大技唔爆已經打300
Partner醒目既幫你射down佢就唔會爆

另一個睇法 人地partner專注救機既自己partner又易搵位執到人 其實係有so

新手F91起手拎距離感有冇問題 係咪配E覺好?

F啦

玩到好炆
其實呢隻game係咪鬥spam火力
玩慣GSD真係唔慣
格鬥都還好 係對射永遠輸

命運真係3000入面數一數二好用

格驚幾時都係鬥punish唔係spam就得

有冇啲射擊講座既片 日文都得
成日比人係高位當我靶咁射 又密又快
到我自己飛高 開槍未開果下都已經feel到實打唔中人

有冇人開場玩

有冇得睇普通版同豪華版有啲咩歌

射擊講座睇完你咪覺得仲難

官方有講

唔係好搵到 係咪呢個網

點解好似有時會自動轉lock咁？

定係我手殘

想問吓大地點樣可以喺combo途中變形

Z招變形係點出？

前格射撃派

有啲懷疑通常版冇歌

佢覺醒技有tricks可以放生唔爆炸

你手殘

狗變返人都係？

唔會啦 通常都有歌

就係講緊變返ms
本身ms前格就可以變狗

exzelia又幾好用

想問下用緊Hori Pro N 既巴打，你地d制會唔會輕輕掂下就有反應？ 同埋連按飛制反應好似有小小慢，飛緊再跳一下成日都唔跳

我有兩支
一支舊ps3 年代買既平hori 一駁就ok
另一支大蛇唔知點搞 響介面支棍唔郁 但入場後ok

手制玩黑突擊好難
成日要儲住叉AB 玩咗十幾場隻手攰到傻
不過真係好鬼易走 唔係一開始比人針實真係可以成場飄嚟飄去唔會點比人打到
但新手未摸熟成日顧得住走位又唔太輸出到

未啪好上面d制

有冇G高格機同好?
飛龍好萬用

好似係前枱轉lock大技

冇得in game 改語言咩
Ps plus 上個月先續左一年

對軸，之前有巴打 po 個片。
走好位/見到人地唔望你/硬直/落地 再射，唔好鳩開槍。

爬文太長 如果果位巴打見到
求好心貼多一次
啱啱去玩時專心睇自己同人地啲動作再射
領悟左啲野又講唔出係點
不過射準左

我都覺

有冇人依家連唔到線

黑西唔洗叉A
叉B就夠

upload要有10?

想問下各位巴打有冇招式表睇？
狼式 巴巴 最下果兩粒錘仔 點都出唔到

自己揀機

遠射就算捉唔到對面落地，
你紅lock 對方 可以鳩出到4-6炮，
應該有一槍打得中佢落地果下（唔係有心捉，淨鳩射）
但係你隻機要有連4-6炮嘅火力

玩得好嘅唔會鳩出槍

F91 甲太差，中一兩炮冇一半血
用RX78啦

搞到想練慣性跳都練唔到
boost完成日都跳唔起
連槍都連得唔流暢

咪換個三禾制

慣性跳還好 係成日輕輕掂下就有反應
你有冇轉三和制？
佢本身d制好淋 好難用

隻再生見人用就好撚勁捉唔到
自己用就變黎變又射唔中人又食彈唔知做乜鳩
有冇心得？

會唔會係後格

特格射派生

特格射擊派生
衝緊禁射

原來係咁 下個禮拜再試下

呢隻game無裝甲值 只有血量

F91因為有bc提高生存力所以血少

星期日無得打？

有預購有得打

三和一樣淋
要硬d用清水

後格係接地技

用得多咪識 再生又唔唔係無腦廚機

係呀 我就係見佢對走位有要求所以想用佢企好D位先
不過BC成日中流彈死

我無換，唔知換完解唔解決到，驚係呢隻大制既底板問題
有input lag?

換左係有分別 但實有少少lag 試下換第二個usb洞

有冇原link?

冇下集有d可惜

1千以內有冇大制推介

最重要個部份冇講

預購左入唔到

無印年代既野我都搵唔返後半

搵到了

新手一問
YouTube 個位 雨宮兄弟係 比賽冠軍嚟？

已訂實體，忍唔到手
要預購下載版依家玩

要用買game嗰個PSN先入到

尋日已經見到個武漢肺炎場，仲改埋名叫我愛屠魚

尋日有個屠魚佬，係咁畀我斷連勝，嬲撚到跳舞

10斷一次 22斷一次 32又斷一次

明明我練緊機輕鬆玩

bc 係咩呀ching

Sazabi個疑似無限Assist CSa Cancel好爽
係咁un

because

佢知唔知跳舞係咩意思

有無人知原聲版同普通版有咩分別

貴果款有晒所有街機有既歌
平果款Bamdie扣起左30首

知唔知果30首有啲咩

官網有寫

有冇人覺得ps4版畫質好似衰過街機？越玩越覺得似ps3隻 fb

有冇得後補的

因為fb同mb真係同一個基底（system357)出，exvs2先轉出基底

轉新基底*

你問下呢度D人以前fb有冇

唔知 打輸反而跳舞

港仔咩人都有

家用mbon係用ps4底開發
話畫質衰過街機一係個mon有問題 一係隻眼有問題

其實應該唔關事 應該係因為p2p連線所以先壓縮畫汁

有得自己入歌

gvs果陣有得後補買

btw都有得自己入仲買黎做咩

有冇預購左日版嘅巴打？
我想訂日版，而家預訂係咪仲可以有試玩延長權？
日版可唔可以連到香港server?

full boost官網有寫明唔會賣特典bgm，無記錯直到最後都無出過bgm相關既dlc
不過mbon無寫明，可能有後補，可能無，你問bamdie

（bgm涉及版權問題，我估唔會有後補）

好撚好笑

唔關事
佢應該上youtube睇人玩

有

點解近身成日都唔夠人撞兩隻巴巴托斯

求救：想問下各位巴打login時有冇遇過依個情況，同埋有冇咩解決方法？

用返你預購果個ac玩

多謝巴打解答

用前格鬥撞

見到巴力已經唔想打
仲要一街都係

我肯定見到一街巴打好過一街射擊機

你應該冇打過街機

笑死

ps4版ATLAS個額頭印左ATLAS
街機版你見唔見到有?

點解啲人咁快有稱號？

gp03，三高，v部2500

不過巴力都煩

有幾十個可以用

巴力都要屈服係gaga既淫威之下

街機個mon劣到咁都比你講到好過家用
驗眼啦

想問boost dash 完點樣禁可以即出到前格
例如a槍boost cancel接前格
次次都係bd格....

射擊→bd→下上格鬥

等左成個禮拜先有得玩 尋日收工即刻玩玩到今朝先訓

試試先
Destiny唔識駁佢個前格差太遠

用露娜渣古教佢哋做人

a bc 再虹咪得

其實是咪要放開C制一瞬間先

支桿放返中間再推前

係唔係今朝11點已經完咗 通常玩家共用果個試玩

拎部reborn出黎囉

有質量殘像 開左之後人地既攻擊會甩lock 啲招都會有改變 但期間俾人打中會受1.5倍傷

Destiny既槍/鏢都可以唔cancel派bc 而bc可以用step黎cancel 咁咪唔洗回中

BD 緊個陣鬆手 再按前格

點解個個都開team 場唔開random 場

新手team場俾人屠到仆街

因為shuffle既話有機會雙3000 team左既話至少見到partner玩3000自己都可以轉2500

你個名

開固定好似屠魚

兩睇啦 如果ran親啲機都唔夾其實遊戲體驗仲差

ran好難玩1500
個個揸3000

Ran咪又係會有機會part到3000 其實1500part 2000先可以死先 唔係既話都只可以係後落 所以其實part3000可以練下企位同埋留意partner動向

利申：無用開1500

1500打後無咩用
無武裝打到人除左暴風鬥狼
容錯又低 中一招已經好危險
比格機覺醒一套就收工

講到底最好都係有自己partner

有訂下載版可玩埋星期一朝
每星期兩日
冇訂只可玩一日星期六

紅卡決鬥其實都得

高階啲既咪老虎橙狗

其實係 因為就算同一部機去到唔同人手上都會有唔同打法

入街場team成日見到對友唔識打衝住去死
shuffle最少輸左場之後可以打返之前個隊友報下仇

賽茜姍‧諾諾幾寸好正

1500 暴風同00個部粉紅色機好好用
一部爆seed無限射 一部無限吹雞 d靚又識捉人 麻痺人

鐵人桃子勁撚煩

有冇巴打鍾意玩獵犬

睇唔明日文，一知半解中

唔使明
講就一套，做就另一套

打起上黎根本上唔會理咁多

簡單講就係落地回氣先 再捉返人落地

招飛腳同花洒

1500 暴風彼人埋身就死得

唔好鳩射
捉人落地
對準射軸

講就容易 做就好難

所以咪有高手同新手既分別

細機最重要就係識得企位 同埋buster紅lock距離都唔短嫁啦

我正在 Twitch 上開台了! 快來看看唷！

打高達~~

利用綠lock放ゲロビ

捉水喉又係要練下

練埋呢d就有各種加快落地技巧

通常綠lock左A 放水喉其實係射B

無錯 但知同做又係兩回事

紅龍F覺爽到爆炸

好似好多連登仔都有玩

水喉郁得最快應該係女妖>暴風>exa>紅渣>命運

女妖唔係太快死都無咩機會拉水喉 a槍射射射仲勁 全game最大力

BM個聲效係幾好聽

Brave都有水喉

00係列個D 全部係劍黎

00Qant覺醒技都有水喉

各位巴打點睇部擎天神高達
新手用咗幾鋪覺得幾順 練唔練好

大地高達個踩石跳好勁

禁斷有晒所有野

痴媽跟 橙命運 玩上手 仲難用過石頭渣古
唔怪得exvs2唔出佢

EXVS2 啲機模組都係新

我係房主，如果用立即解散想問會唔會有懲罰

唔會

玩GP03發現首歌係英文 唔知有冇old news

2500最底嗰部

00刹那仇人部劍機好煩，同巴力一樣

vs2 d 模組重膠過mbon

須佐之男？黑白嗰部

其實都算易應對了

權天呀我諗

1500機有咩存在意義？
廢過3000機咁多斬兩下就爆
但係死兩部就係3000 cost
變返1000 cost就話可以人海戰術啫

新手剋星

唔知咩事就畀佢入到位

Exvs2ヤークト仲好似仲嘔心

但1500多過3000一條seed 而且高rank既細機其實都唔係咁易捉到佢 如果你用1500機都衝過去同3000機打咁就係concept問題

橫bc既判定真係好怪

杜門條女部機幾好玩，又盾又閃光掌

條女應該好玩啲

部機最實用應該係格mode個ca

其實唔好話邊個應該先落,如果3000+2500 正常大家都知要俾3000先落. 個問題係 有D人心態唔好係 3000+2000 對3000+2500 (或者對D隻抽特化機) 一開場以為打一句 我打前鋒 冇得先落就partner弱/覺得partner唔打後衛,事實上 自己去左同人隻抽 ,由部2000 俾對面另一部壓住打, 一係次次down完人地夾部細機爆左......
相信房主外好少人係2人夾team入人地房打 (除非識得房主)
所以真係唔好以為渣大機 就老馮, 人地打後衛,都要紅lock先幫到你補,你3000條boost 咁長又一支箭衝去對面,補條毛咩 = =" 呢個世界 羸就diu對面 輸就diu partner o既人太多~

sorry 第一行3000+2000 (除非3000係s gun/reborns 果d 一開波叫自己打後抽水) , 3000 2500冇話邊個先落唔得,只係睇邊個用E覺 ,邊個就後落好過冇...

邊個落睇血量而定，一開頭9打句 let′ s do this 算

順手咪練

如果分開隻抽部3000打唔贏人地隻細機咪即係3000唔夠人地細機勁 同埋自己細機唔掂既當然要返去幫佢 始終細機好少會夠大機打 亦都因為咁所以3000先落係最好 因為就算俾你2500先落但你落到黎都係會俾返人地部大機撳住黎打 所以呢代既上位細機都係啲自保能力高而又容易偷到既機

巴打講中哂我D心聲
個fd成日話，你2000機死咁快點玩呀

試過用2500 the o 俾隻3000 full saber 神人 carry, 佢可以10鋪冇死過一隻

exvs2出gbf 00

我同我啲fd夾嘅話 完全睇血量做人

誇張啲嘅可以畀隻2000機死兩次，3000機喺後面support都贏到

根本體力調整係基本野

港仔好多時唔係咁諗

佢地唔理機體性能，淨係計死幾多次

幾時出Star build strike

其實隻game好講求同隊友夾
但好多人以為係單機game, 隊友係npc, 又唔肯同人夾
咪出晒事

星期六入房打仲有3成勝率,
尋晚打左兩個鐘好似一成都無

星期六係人都玩得

星期日得預購咗先有得玩，通常係識玩啲嘅

加油，我都教緊朋友打，下次開個低勝率房練下

留名學野

等出新作個時出掛
我覺得呢部臨時決定攞出黎

而家有得玩假藍線屈lag 好玩

你一定未見過好勁既阿海

有時同個對手好近咁向同一個方向BD鬥射, 槍槍MISS, 但近攻佢又會比佢射中
應該點做好

點解要格？

點知咩機，唔同機唔同應對

滅殺!

新手冇fd玩琴晚被瘋狂sm

因為玩唔同機都試過呢種情況 你當係淨係鬥射雷射槍

其實點解家用機出mbon唔直接出2

錯開軸但人地彈速夠快?

齋普通br中近距離其實係唔係應該bd就避得開?同埋係咪無必要就唔好跳, 跳都唔好高過對面? 我好似成日無端端嚮度慣性跳比人射到飛起

想問下俾格機追殺可以點自保
例如巴力，00，命運追人九條街
有down既CS都俾佢step埋

叫隊友幫你

街機新作未出咪唔出2

仲可以擋

竟然出呢部

連辣殺電話驚都有

嚟緊堆dlc預想
Narrative
try build3部
00 sky

呢部好屈機喎 有光之翼

有冇海外link睇佢段片

同求
今次見fb有人post過 而家搵唔番

Exvs2環境唔敢講，雖然我未玩過，但睇片都覺得啲落地技巧多咗唔少

呢部睇落唔算好屈

出喺mbon就屈

想問下fauc既第2，3mode玩法，特別係第3。

第2mode主射都應該係自由落體同cs捉落地，但火箭炮同bc應該練咩情況用? 用火箭炮1迴旋就俾人格中……

變成綠光mode後就唔知點起手好，放飛盾接特殊移動成套動作硬直大又長，感覺直接bd去仲好咁。 當俾人埋身果下果下除左走更唔知點做好，2支光槍同放盾既delay都太長，射得都俾人格中左先。亦唔似巴巴，exia咁帶特殊移動既格fake人，只可以搏橫格夠快咁中，明明格機，但又唔覺其他格特別好撞同快

有無uc玩家可以指點下黎2個mode既定位同俾人埋身既打法，好鍾意黎部野

大陸仔00敢達係來自Gundam Build Divers 唔係GBF
GBD同GBF係兩套作品黎

GBD睇咗幾集頂唔撚順

第3形態 AB同AC都可以用BC黎cancel (就算冇放盾出去都會變成特殊移動)
BC特殊移動可以用豆Cancel落地
最好撞應該係前格，橫格可以用黎避槍而且起手亦都好快

後面劇情仲弱智 唔睇都罷

但Gundam Build Divers Re:Rise一定要睇
劇本寫得非常好 打鬥都好高質
唔好當佢係GBD續作，因為除左世界觀之外都冇乜野關大陸仔事

請問而家連線仲Lag唔Lag

咁要睇下
好耐冇睇過gundam嘢

出Re:Rise d機好呀
但一定唔會跳左gbd

好似Strike咁 整四五套裝畀你換

re rise睇住前半12集先
後半因為肺炎出到一半停左

有lag過咩，睇人咋wo

Mode2 人地埋你身咪轉mode3 放置
佢除左頭炮所有裝都可以用bc can

以前玩過上一集，Lag到棄咗game

same

d撚樣用wifi假藍線姐

有得用天王7就好

你屋企用幾多MB寬頻？
你部PS4插LAN線定wifi?

其實p2p，lag嘅話一定係四個入面其中一個（或以上）出事

LAN 6-9MB 左右 舊式大廈未安裝極速寬頻

原來係你問題

但玩其他online game完全冇事（Monster Hunter, GTA)

Mbon係p2p

咁你今集都好難玩喎

咩係p2p Google完都唔係好知

咁都係唔buy了， 買咗咁耐機都係得呢隻game都玩唔到。

Player同Player連 唔經ser
好睇本身網速

Thanks

只係玩過psp gvg
唔記得哂點玩了 只係記得原祖高達好撚勁又大力

X1點連到0:27個招大轉？

格鬥特格派生

咁3mode我應該用邊招格起手同還擊係最好?

進攻就前格
迎擊就橫格

之後佢個神級assistant屈機横格 頂級cs俾人nerf返正常2000

bd格跟住橫 > ab > bc+豆
防cut

鬥撞用前格

Thanks
自膠冇睇頭post

起左手緊係後格bc派生

ping先最重點
lan線好重要

咁飛盾特殊移動黎套唔好咁期待拿黎突進用，好易俾人反打。感覺反而拿黎反擊人地係自己頭頂果陣命中率會高d

點解會話新果部機係大陸仔00??
無睇過

佢個名叫「小陸」或者「陸仔」
佢響套動畫入面最鍾意名正言順開外掛

咁你明啦

第幾集開掛 等我睇下先

隊友靠得住實出乜都得

魔霸做錯咩事要企定定任打
仲屈過一拳超人 降防100% 定身無限秒

認真你就輸了

對面開掛，裁判呢

最後打魔霸嗰三部機同招都咁勇者系列嘅

佢地幾個都係隻game入面嘅老屎忽 甚至有一個係冠軍
越高lv就越鍾意整埋啲華麗嘅自創必殺技嚟表演

新嗰一季無曬呢啲on9嘢 好睇好多

咁我唔排除有Ｄ人比較鍾意睇必殺技演出既 尤其係學生
寫實戰鬥比較受老一輩歡迎

唔係既，好似成套try 最好睇係tryon3

正到爆炸

無限正義幾靚 F91好似用MG2.0ver個模

mbon機體望落有種金屬感，幾好J
其他effect我鐘意exvs2多啲

VS2 既特效好靚 但係機體材質膠到頂唔順
仲要好多機既招式同cost改到好亂

其實你mon hun 都一樣係lag, 只係唔明顯咋, 打巴哈用跳嚟避流星呢d 位就會明顯睇到分別
呢個年代無100M 寬頻真係難d 打要online 既game

請問遊戲server是否跟psn地區決定？

同GVS D膠質差唔多

就係等緊NT果部

明明尋日仲比人屠魚到想丟制
但宜家番工又會好想玩

尤其是睇到youtube啲片, 想去打街機

另外我發覺gvs d導彈特效全部都係一樣，姐係好似力天主天果d 00系列明明係GN missile 但係射出嚟係rocket唔知有冇人發覺，定唔知只係我錯覺

幾好 出驚後預定十五星
我都準備練做3000後衛
要成日用bc同宙返做移動
full saber既平價版

想問下15星要幾多場？

而家先後知後覺，諗起日本嗰班15星職人，放咗幾多時間同錢去玩同一部機

香港場唔知點解
冇人會分新手,中手,老手場
搞到個場咩人都有
新玩既比人屠,又練唔到技術,又感受唔到樂趣

3000

因為屠魚係某啲老屎忽嘅樂趣

屌真，我帶緊我朋友練，但係冇新手/中手場，佢好難練

而家又未有offline free battle，又冇online 1on1

玩到15星果d
人生可能只係得高達

俺たちはガンダムだ！

邊可能有中手場
兩面不是人

其實唔難
FB hea玩都過萬五場
出左呢隻可以有排先買p5

利申散左 但唔寂莫

自己開好過啦
2-3FD 開4人shuffle等一個街人
玩左幾晚多數都係遇到中手實力既玩家
兩面都有機會贏 仲可以試唔同機玩下

但係一入香港16人團隊場
實力大上大落
仲要成堆廚機 黎黎去去都係00 SeedD 紅迷 AGE 巴力 海盜
早幾日仲要遇到有人夾reborns + gp03 心稔洗唔洗去到咁盡

中手路過

打港仔就7-8成勝率
打架仔就4-5成

樽頸位⋯

上次斷咗個屠魚佬勝，即刻轉用兩部gp03，屌佢老母

邊會有新手場架
一定有d撚屌入黎屠魚

都係入d谷識下人試下實力再pm特定人圍爐啦

咁都中手

呢到啲大佬打架仔，7成是常識吧

紅迷得B都算廚咩

正式版計開始計勝率
開個場寫明4割限定 5割限定 以上就踢

邊到搵谷

打打下變6割係咪會自動退室

紅迷都廚?

開咪帶住佢
畀佢揀3000 熟下流程 你熟就講下部機特性
3000 推介oo7g 大Benz 正常獨角 nu v2 dx age
呢堆正正常常練到射同格
你開細機盡量吊命畀佢練

これでどうだ

勁人可抱大腿？
打港場得四五割

屌你老母
把聲好黑人憎

打錯 紅龍

咁起碼都要隻驚正式出左1-2個星期先可以咁做啦

睇下係mbon新機定舊機
mb轉mbon有得過星去mbon

有埋畫面

成堆巴巴 03 reborn 成場都跳跳拉槍 唔講以為打緊ranking

仲有黑閪

真心唔勁，我夾fd打先有

打日本氣樂對戰random ,上到5割，part 個同你差唔多水平既人
係港服20win好基本

真，所以真心唔勁啊

港服大部份人=日服藍牌
太多真新手

日本仔 街場average
3割以下 廢物
4割 新手
5割 average
6割 老手
7割 高手
8割 你網上睇片個班打比賽水平

刷分斷線就唔好自欺欺人

對住呢d真係打到灰，而家輸左又唔駛入錢，可唔可以打得放少少

p.s. 機鋪最憎拉到time out d 仆街

愛好者揮手

好左d起碼識3連槍，係狗沖鳩射ja

霸道特射

個bc 都扣好多但打太耐

根本係新手殺手東巴

固定就係

大ran睇實力

5割路過

打隨機場好d

請問隊友比巴力combo緊可以點樣救？
郁得太快太亂救唔到

放棄

巴力作為3000格機賣點之一就係特格推人去地圖另一邊極難cut

繞巴力前後
巴力未埋到黎最好響拍拿附近走動

救都廢鳩事,一係打佢隊友 一係等佢落地幫佢沖涼 只有兩個選擇

巴力多數三連特格完就無氣
捉落地三連BR佢

開槍射 最多做下樣
俾隊友知你唔係食花生

對巴力一定係屈距離，佢枝死人槍射程好短

師兄買左幾多錢？

邊間買

正常佢隊友會追住你黎屌

＄1180

係信和上一層轉左再轉右

間野叫Game World

豪華版淨係多d歌？

有咩歌值百幾蚊先
咁識呃錢嘅

係無架
但有d bgm好鍾意咪會買單
利申買豪華版

幾時出肥徳

嚴格黎講係普通版少左歌

巴力真係好撚煩用咗手掣打好多知，一直都覺得有好多操作大掣先用到，依家先買大掣玩會唔會太遲

真仆街

巴力係咪史上最垃圾果個面具男